我屌你老味揸西鐵個班友仔到底識唔識控制個冷氣？

一時凍到停屍間咁款，一時就風都無滴，屌